被問到封殺 WeChat 會令 iPhone 中國銷量急跌，特朗普回應：「隨便」

其實問得都ON9，佢做到禁WECHAT就已經唔撚理嫁啦

Apple 咁奶共，佢寧願佢生意差啲啦

侵：關我撚事

冇 We7 會唔買 iphone
信果個都on9

好波
申：ifans, 100%支持博侵

叫我?

Trump 好波！
差在未講 Go ahead make my day

咁講真 你apple都唔夠膽反老美啦
而家都係出口術,希望各方面比壓力侵
等佢輕手d姐
最後侵侵決定做, 你apple都係agree

侵：關我撚事呀？

中國人無v7真係唔得
生活比錢搭車聯絡方法全部都係用佢

支那人會照用

禁售埋iPhone 光復先達

聽日aapl跌幾多

禁撚晒windows android ios 囉
睇吓邊個死先

禁埋iPhone Android咪唔駛煩。到時中國人可以寫信

2020年都仲可以用電報機同打字機

你中國入面係點無人想理

我用iPhone 從來無裝過we柒

可能we7會將we7 pay抽出黎改個app名再上架

點解你可以咁戇鳩

on9 個point係咩?真心代佢問
on9在唔用經濟角度諗用香港人身份去諗?
唔好意思我覺得香港人身份係無價
we7係我心目中值幾蚊

個標題係封殺微信令中國Iphone銷量下降.
我舉例講中國人衣食行溝通都要用到微信，對佢哋黎講好重要
條友就講話唔想聽中國人無人想理，咁佢就咪撚入黎啦
大佬啊 而家講中國人用微信 梗係講返佢地啦 唔撚通講香港咩？
從頭都尾都係講中國同微信
你扯落v7係你心目中值幾錢做乜姐？有成就感啲？

定係玻璃心到微信對中國人很重要呢樣野都吉親佢？

trump trump

笑左出聲
搵交黎嗌

問個個都on9

Android係邊間公司

兩方陣營達成共識

乜撚嘢呀？你唔好將自己幻想套係人哋身上啦。
人哋美國封we7最大目的就係唔想俾自己美國人用，如同tiktok一樣，中國人點用有幾重要who fucking cares. 再者真香港人一早對we7有戒心，至少我係其中之一。
你咁鍾意為中國角度諗嘢，你真係好適合被圈養，叫你兩腳羊定支那豬好呢？

佢將we7 淨係擺大陸apps store咪得，美國apps store下架有咩所謂
咪睇咁多垃圾文吹啦

你閱讀理解係咪拿F

咁真係關佢撚事咩

講緊封殺WeChat 會唔會影響apple 係中國銷量
再者有撚美國人用v7咩 係在美中國人用姐
我唔係中國角度諗咁係邊度諗
而家啲人好搞笑 難怪而家咁易入U啦

點解財經台都可以咁多cctai中學生憤青
無心討論就死翻出去啦

其實個post 講緊封殺v7影響apple係中國銷量
幻咩想 似你閱讀理解u同95搭8啵
再者有撚美國人用v7咩 係在美中國人用姐
我唔係中國角度諗咁係邊度諗你話我聽

如果真係禁we7
相信大陸一定有破解裝we7

係廢青抵比人睇死
鍵國最撚叻

android 又用唔到 Google

iPhone 又用唔到 WeChat 點揀好

冇錯，就算拎2部手機出街都要買iphone

驚閪咩一出新機咪又係個個大陸人狗衝去買

仲點擺APP STORE.......
只有JAIL BREAK/再開發或分拆WECHAT既用途D 支那人先有可能用到

其實可以sign個IPA俾人上網裝
不過好煩 又要trust cert又要俾right 又冇得用app store 一次過update

是7但啦，就算銷量低左又點
蘋果會因為支那人買少左執笠咩

咪儍啦apple大把方法“破解”到哩個問題

正確

大劣人好多1部機走天下。
今次一出真係可能改習慣

冇用過apple device ？

其實真係倒自己米你話封殺係美國嘅we7好正常 但係你封殺埋中國個邊個we7做乜鳩

巴打你可以咁認真覆啲傻9都好野支那對住呢班友開心死，無腦到癲，一見中蟈咩都唔理內文唔睇發左癲先

封左wechat d人都會照用iPhone
iPhone IOS 用户體驗係最好

當年出4S, 大陸用唔到都炒啦！
關個WeChat 乜事？

問返買4S班人啦！
買舊石黎做乜？

用華為再加apk 咪得囉
無人叫你用apple喎..

用粒米囉

到時佢地自己會JB 加we7

冇支那用iPhone個品牌即刻想值

trump 理得你，佢只要連任

中國咪撚買 股價照升

支那人無面一樣唔得, iphone係身份象徵

侵：我唔用WeChat ！關我撚事

用華為

同小粉紅同級，無腦

an機用唔到we 7咩
一定要ios?

唔撚驚
中國武肺賠償賠返多啲咪得囉

驚西咩
佢自己講過WeChat 同 微信係兩樣野黎

呢種格調先係我認知中嘅美國總統
霸氣

經iPhone 11 Pro 發佈
「打倒蘋果，支持國產手機」

微博好似成日出現呢類嘅嘢

做世界第一總統仲要俾人渣春袋
真係不如唔好做

放係大陸app Store 都係transaction ah ching

其實用兩個電話已經可以解決

只要禁DB同IBM停4行frame電腦維護，已經癱瘓中國。

只係美國去唔去到咁盡啫

太睇少中國人用apple的決心啦，佢哋肯定會不辭勞苦繞過apple啲限制去down微訊，然後apple又隻眼開隻眼閉

華為係愛國象徵

唔會令apple 銷量有問題
但會幫到android廠增加銷量1
到時支那人一人兩部機係身

咪on9
大陸人冇we7根本生存唔到

點樣兩樣野?

身體最誠實
佢地咁愛國買返華為小米咪求仁得仁囉

大陸人冇apple亦都生存唔到

漏咗句 來自iPhone 11 pro max

眼殘SOR

....

騰訊首席財務長羅碩瀚也強調，美國行政命令是針對 WeChat，而非中國用戶使用的微信，故禁令不影響中國即時通訊服務。

wechat = 微信
真係有分別?

我相信佢地會iphone 照用，帶多部電話專門俾錢

人地美國依家要拆中國網絡防火牆

好撚癲
中共完全無道德高地去還拖

六四文革土改三紅大躍進如果畀班支蝗見到
全中國變集中營

蘋果係中國銷量事實上只係佔16%左右
唔係無左中國 就會死

幾時實行呀得個講

咁樣好型咩 人地講緊iphone係支那銷量會下跌 又唔係講緊香港

做生意包賺冇打工仔啦

早幾年我認識一個高官用iPhone打電話only其他功能唔鳩識用🤬

idog全面入場

買iphone其實唔係買緊電話 係等於買身分象徵 買緊個牌子
支那人咁要牌頭 全身要着gucci+dior+chanel 我就唔撚信佢唔買apple

wechat同微信唔同

香港冇事咪得囉

炒瘋時代重現

大陸一人買多部小米

on9
we7改過名
換個殼
咪搞撚掂